笛子魔王同笛子魔童算唔算係同一人?

???

你搵我？